民主黨我屌你老母

你唔好做埋十四億人民民調先做決定????